22歲 欠落30萬數 你問我答

17歲出黎做野
做話各行各業
想努力做Sales工還錢 點知連錢都無飯開
而加欠落20萬銀行卡數
再加10萬朋友債

諗過破產/自殺 但又無勇氣

30萬好撚多？咁就破產/自殺

錢都冇飯開

我認我貪心 我想搵有爆發性既工做
但筆數都係越滾越大

仲可以再借多d

屋企冇家底既話點會唔多
或者佢係專業人士月入50k up囉

真 試過搭車錢都無 跳入閘搭地鐵

🤦🏽‍♂️

應該係"飯都冇錢開"

咁都開你問我答

屋企好窮 比低下層更低

啊 手殘 想打無錢開飯

我都想搵條loan清左佢 但我入息太低 仲要唔穩定

點解會欠咁多錢？

去日本打工啦，時薪一千円

賭波？

賭?

條數點黎

點借30萬

樓主係咪畀人呃左去做保險或者地產果啲底薪都冇既工種？

做人就腳踏實地少少 睇清個現實
你肯乖乖地番工一邊還錢
30萬 5~7年搞掂啦

點問 friend 借 10 皮

之前屋企人比人呃 老屈佢洗黑錢
然後一係就坐監 一係就打官司
原來對面係集團黎 一上庭有十幾人被呃
好彩個律師夠勁 最後做義工唔洗坐
其他人就坐晒監..
律師費好撚金

好閪好笑呀

係香港地有手有腳唔會餓撚死

唔係 最多都係買六合彩廿蚊雞

分開5-6個人借

申請破產 4年後一條好漢

做過財務狗 過唔到良心
如果我肯呃 上連登渣R8果個係我

Aggger

去撈水泥啦，唔洗4年夠你還，btw唔識人好難入行

好閒咩？借錢讀個學位都十幾萬啦
如果讀私立大學分分鐘30萬以上

而加做緊保險狗 好撚想唔做
破左就牌都無鳩埋

三十個細數黎啫

還左街數先 打多份工一年內應該搞得掂

打少陣飛機

真係

依家呢個時勢，求其去做份retail sales都月入15k up，慳啲駛舊錢點會越滾越大？

仆街啦, 2年半年變40萬, 死9緊

唸住點還？

5-7年, 不如老破, 4年攪掂

唔難估啊 有底薪邊會咁閪

求介紹

咁究竟係屋企人爭人錢定係你爭呀
叫佢破產咪搞掂

借政府點同
我30萬有一半都係利息
以前比啲啊頭Mo我 驚乜啊一炮過還到啦
要識搵錢先要識洗錢
之後又借錢黎還
就越滾越大

我爭啊 我借錢比佢請律師

想搵份retail sales做
唔怕工時長 最怕無收入

我唔想破啊
我轉工都會掛Code

我25差人200幾萬啦

問fd 借多幾個，過大海推兩手，呢個世界已經係你

認真 做地盤

未還晒錢，有乜好你問我答？

人比人比死人啊巴打
咁講我都識人18歲年薪幾百萬啦
但唔係我嘛

邊有得比，你問政府借錢同借街數個息口都唔同啦，仲可以慢慢還

點入行？聽講會比人食夾棍

窮起上黎 食屎都要唔

有無諗過轉行做backup佬

超，我夠差政府36萬

咁就死 你係咪弱智

三年都還清啦

死撚左去啦保險狗

借物業按揭好威？

係咪你屋企人借bank ac比人， 跟著人地拎人洗黑錢？
屯判開審？

做地盤，你肯捱肯學5-6年應該還到，到時又學識一門手藝

差政府點同差街數呀 咪on9喇

老老豆豆 唔好9up
搵份正職
之後你得閒說炒下散先喇
唔好信不勞而獲 有日自己發達／過大海個d 19野

幫youtuber做backup啦
話咁易賺幾十萬

有番工都冇飯開？ 你d錢去左邊

我個朋友,19歲 差人230萬
佢用兩年還左一半,點睇

其實三十萬真係好撚少囉

留名

原來係垃圾保險狗

Sale又話要介紹，地盤又話驚食夾棍，真係抵你死